[831調查] 831鏡頭外擬似昏迷傷者整合

第一次開post~
小弟一路跟緊831，剛剛整左個「擬似昏迷傷者既整合」，即係從證人口供入面知道，但又未o係任何影片出現的傷者，希望各位跟緊831的巴打share下手頭上資料，一齊討論下睇下有乜線索，還原真相。

下面有Excel條path。
圖片d字可能好細，用電腦開Google Doc可能會好d，多謝～

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推～

pish

push~

Push

樓主做得好詳細
建議仲可以睇埋中大學生報訪問嗰位受訪者，可能有多啲線索整合到。
另外所有證人所指嘅位置應該係“4”號月台(荃灣線往中環方向)車頭位置，唔係”3“號月台，加油。

多謝師兄～
睇左條片，片入面昏迷果兩個都應該安全～